steam新買 dark soul 3 問題

我岩岩係 steam買左 dark soul 3,但一開隻 game個畫面就會有個雷達咁 ge野係度。
有無人知係點解同點熄左佢？？

Asus定msi嘅laptop啊，係你部機d內至功能

asus
我玩其他 game都無。。。係ds3 先有
ching知依個係咩功能嗎

Asus應該pre安裝左個乜叉野gaming center之類嘅軟件
入去熄咗個腳步聲定聲音方位來源之類嘅嘢

利申：冇用asus好耐

應該係Sonic Radar 個雷達 可以去返Sonic Radar個度隱藏佢

第一次見呢d功能